哲學唔明求救

我本身已經好信虛無主義個套 但係會唔會其實相信世界嘅本質係虛無係放棄思考嘅行為 會唔會其實世界係絕對嘅道德但係我地未諗到

Sorry for 1998

你其實明唔明存在主義時期既詩人/哲人講緊乜?佢地係咩既處境底下?

一個講虛無主義 一個答存在主義
不過就你咁講你既想法算係偏離左虛無主義 反而接近存在主義多d

世界本質係虛無係經過思考嘅結論，又何來放棄思考呢？
如果你純粹覺得世界本質係虛無而冇經過思考就信咁就算吧啦